Wechat 舉報熱線，大家要誠實準確

新嘅微訊舉報熱線，大家要誠實，大家都知祖國係會係後面mon住，所以千祈唔好亂講邊啲愛國警員 愛國商人/人士 走資，移民。 一陣祖國有排查